凌晨整罐藍冰真系男人嘅浪漫（香煙emijo)

藍冰系最好忍嘅卑洒

雙失真系男人嘅浪漫==

藍冰

飲水？

畀啲面好喎

好忍

好重卑洒味

我諗住整返罐青島純生

mk到

賓仔咁能chill..

牛逼🤙

飲罐洒刀mk==

開始雲雲地...

666666,飲完再整返飛就返家沖涼

淡撚到

清好撚chill🚬

凌晨緊係要chill一chill

你上次托我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了

屎水都飲

平牙麻==

牙賓好Chill

飲騎士好過

我中2呢個英妹多D

會唔會太屈...
我飲jolly sandy就醉==

下次你上禾屋企
等禾教你飲洒